思覺象巴打，後日又要返工啦

象仔你條奴隸過左呢邊未？

假象仔

真架